泓景臺兩房935萬沽 3年賺23%

泓景臺兩房935萬沽 3年賺23%
16:00 2020/08/24

"長沙灣泓景臺5座中層D室，實用面積約535方呎，兩房間隔，望市景。單位由今年7月初開始放盤，原叫價950萬元，經議價後減價15萬元或約1.6%，最終以935萬元以交吉形式成功沽出，折合實用面積呎價約17,477元......"

減15萬